da jia hao

早晨

衲dee冇貨賣要loop舊post

你日日都痾屎啦唔見你痾飯

dai ga ho

既然你條衲狗知道自己無貨賣就縮返去你個狗老母個狗閪到啦